我覺得阻塞地面交通比地鐵好

我地增援都要有辦法坐車過去
搞埋地鐵我驚連義士支援都會有影響
但黑警唔同 黑警要增援補給一定係地面坐警車去
阻塞地面交通絕對有效影響到黑警
大家點睇?

有冇其他人有新觀點?

要知道今日咩情況，若黑警係幾個站各閘口都守住，人都出唔到閘仲點樣圍立會，建議用返地面交通

就係要靠人多守住地鐵出入口
唔俾黑警入
同埋黑警逼於無奈要用地鐵既話
絕對有人可以提供情報知道黑警動態

雨革就係咁,狗賊同保蝗都要搭地鐵

點樣守地鐵出入口，好似今日咁
若果人地係地鐵開門時已派人守閘口，你點樣去守出入口？

所以要靠人多衝上去地面 等佢地查唔切
佢地派得幾多人守地鐵?
到時成堆人湧出地面佢地都要逼住退守
唔係佢地自己都係俾人群困死做唔到野

［長期頂置］612野餐前捉Pokemon指南

有巴打好有心做左地圖
如果各位唔知去邊又去唔到金鐘就去捉下精靈啦！

有人擺緊現場圖
集中討論

假日撚
快線撚
的士狗
聽日係你地贖罪嘅時間

無記錯嘅話雨革個時
差佬都試過集體坐mtr

【1Q題】如果交通燈比人噴黑油 交通會阻塞成點?政府要用幾耐時間更換維修?

咁正如我所想
就係逼到佢地同市民一齊坐
我地先可以即時知道佢地動向

其實阻塞交通個意義係咩？係阻止d建制派到立法會投票？

咁地面之後再mtr咪

塞鐵必然塞路，塞路未必塞鐵囉！！！

呢個做法又係非常好
哂到警力之餘仲可以做到擠塞

減慢黑警增援

但係我就係諗咁做連自己友都係支援唔到

咁我地個目的係唔想送中條例通過 唔係阻止議員到場會仲好？

但你拆人城之前都要破左城牆先
黑警支援太快義士都係好難入到立法會阻止會議

阻地面阻到幾多，阻地鐵每條線一個站都已經秒咗半個transportation system。
義士唔該醒目，唔好坐政府既屎鐵。
地面交通係要阻，但阻到入金鐘既主要道路e.g死火，已經夠。

唔好攪地鐵啦 對大家有咩著數

咁你有冇其他方法俾到義士去現場增援?

你閘都出唔到，點衝？

既然唔可以正面同警察交鋒,又冇大台,咁就冇辦法好似其他國家既示威咁佔領政府建築物,依個都係冇辦法之中既辦法

人多就自然逼到出去
而且佢亦無權唔俾你出閘
如果連閘都衝唔到出去
我都唔期望包到立法會

而且宜家個問題係
你連地鐵都搞埋之後你都要有後路俾埋義士支援
唔係話你塞哂全港交通就有用
最大目的係要包到立法會 入到會議廳阻止二讀

如果d車到告士打道唔小心死火，就會塞哂成個香港島。記住小心揸車唔好死火呀！

pish

把撚
當你塞到人地立法會都三讀左啦
到時仲理撚得你咩咪塞飽佢囉

所以咪要9點前攻到入去

經過今晚，我諗唔到有咩比較好，你要送物資經MTR呢條路已經死左

黑警用搜身做藉口自己阻塞地鐵

個人見解:
如果有人搞咗mtr，咁即走，坐巴士/船過海。
就算真係坐mtr，隔幾個站出，轉巴士去。
唔好行啲太少人既小路去野餐，比人圍即刻byebye。

最後，真係要早。

MTR真係搵兩三個人一齊係門之間拉扯，對罵。一係成隻腳(or手)插入去月台既gap，合法，唔少心sorry囉，9話好痛，唔用力，特登唔比人拉出黎，人地話你，你就同佢講:「咪屈，真係唔小心，仲要比你話，有冇良心架?」

船可以
但我預期地面真係會塞車
比地鐵慢好多
真係要搞MTR都唔難 好基本坐全程已經可以有效
再有效就拉手掣話自己唔舒服都得

能夠守返住出入口再大家分散帶物資已經可以
你地面塞車的話仲難運物資

SS

踩單車

電

可行但並唔係咁多人有單車
而且過唔到海

坐車用渡輪

驚塞車

Push

兩樣都唔應該係塞地鐵啦

其實有咩事地鐵一定即封
跟手一車車送班狗過去

難啲，而且到時敢封地鐵民怨就會向咗警方，佢地敢阻住幾百萬打工仔係上班時間出閘？

聽日返工時間人流咁多，佢地好難封鎖，混亂有利我地趁亂逃走，而且多人睇住班狗唔敢亂咬。

絕對唔會夠膽咁做
狗鐵都係向錢看
以呢個人流夠佢賺到笑

所以同我講既一樣
佢衰極都要俾班金鐘返工既人走
點會夠膽封你閘
係今晚D人收哂工先夠膽搜班後生
而且都唔夠膽封閘